點解Doki Doki Literature Club可以令人自殺

明明天下咁多病嬌，一開始人畜無害，之後露出真面目就搞到成地精變成地血，最後再非常可愛又可怕咁永遠在一起。但偏偏只有DDLC可以令到15少年去刷首抽，Monika係咪有神奇魔力？

放錯youtube?

仲有單新聞係講佢老豆覺得係隻game問題

事實19歲青年自殺原因多數唔會咁簡單

佢有無上過連登

我嚟睇樓主十連的